方仲賢，你太令人失望，連真相都唔敢講，比網軍嚇兩嚇就龜縮道歉

丟盡香港人既架

民進黨就係食人血饅頭，一路以來都係咁，點解唔敢講？

做咩？佢道歉呢個其實冇問題
我哋係要爭取其他人支持，台灣唔係是必要幫我哋

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

Pull
2隻五毛...

知名五毛

你冇用不推文回覆

上面個兩隻五毛好煩...

岩呀 應該學共黨 64死幾多人啫 洗l道歉啫
我覺得自己岩 外面點諗有咩所謂 一於唔道歉 吊7民進黨 人人投國民黨

樓主係五毛分化撚
請善用起底功能

一鋪過係五毛狗
大家估下點解佢即時入來啦
輿論機械全面啟動

同一team 五毛

國難五金加得好! 唔好俾泛民律師全部袋袋平安!

你都冇用喎

我P牌冇得推嘅喎

原來係咁

五毛嚟，唔使理

Pull

呢到既民進黨網軍，所有反對聲音都只需要標籤做五毛，工作真容易做。

呢家就真係比人袋袋平安。你地辛苦做野賺錢，到頭來都係送比販民

慘做乜都屌 做留肛華算

拉

不如交換啦
唔使手動拉咁煩

熱狗式放負，做乜都鬧，最好乜都唔做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需